一人一首去開日本會聽到嘅懷舊J pop

試過東京定大阪街頭聽到
有次長崎搭的士咁啱又播緊
同埋有次係名古屋酒店條電視節目又播緊

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？